[本地足球] 2017/18 港超聯及港隊亞盃外討論區(83)

今季港超參賽球隊：
傑志、東方XX、XX南區、陽光元朗、和富大埔 、香港飛馬、標準流浪、夢想FC、理文、畜力

港超補賽賽程：[/size=5][/center]
2017-11-25 - 14:30 - R&F畜力 vs 傑志 @廣州燕子崗體育場 (廣競直播)
2017-11-25 - 17:30 - 理文 vs 香港飛馬 @ 將軍澳運動場 (OnTV直播)

菁英盃分組賽(A組)
2017-11-26 - 14:30 - 和富大埔 vs 陽光元朗 @斧山道運動場

菁英盃：
(單循環，每組首兩名晉身準決賽)
A組 - 和富大埔、東方、理文、夢想FC、陽光元朗
B組 - 香港飛馬、南區、畜力、標準流浪、傑志

高級組銀牌四強：

2017-12-24 15:00 傑志 vs 陽光元朗 旺角大球場 $80, $30
2017-12-25 15:00 南區 vs 東方 旺角大球場 $80, $30

香港隊亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（主場／作客）

2018-03-27 vs 🇰🇵北韓 （客）

亞洲盃外圍賽香港國家隊分組抽籤：
男足🇰🇵🇭🇰🇱🇧🇲🇾

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘3年半 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘1年半 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : 上海申花(中超)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘3年 - 戴偉浚 : 貝利(英甲)

未知 - 周緣德：台北皇家蔚藍(台甲)

未知 - 李健：德晉加義(澳甲)

未知 - 何志聰：楊興(澳乙)

未知 - 杜國榆 : Tri-Cities FC(美國PDL/第4級聯賽)

未知 - 何直軒 : Midland University Men's Soccer team

未知 - 雅素 : University of California, Irvine

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

餘半年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

未來入籍名單:

2017：丹尼，佐迪，列斯奧，基頓
2018：基奧雲尼，中村
2019：謝家強，迪高
2020：保羅，林柱機，杜馬思，勞高，盧斯安奴，費蘭度

以前成日屌盧思安奴亂標波，結果今季換個杜馬斯又搞到冇人頂波

惟一安慰係黃炎堃比預期穩

笑死，風紀們自己開咗post啦一定係

風紀隊長玩圍威喂嘛

風紀隊長識啲frd唔係賤種就弱智，近朱者赤，近墨者黑，唉